(好撚癲) 防暴警已經惡撚到 連阿叔行商場都唔比 一野撞開佢

依家係邊個搞到商場拉閘？
一定要瘋狂咁傳條片出去
真係好似當年日本皇軍

推

不推不是人

香港警察=未開發既野蠻人

CLS

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

黑警死全家

皇軍係咁

黑社會mk依家呢個年紀都唔玩呢d啦下話

大家記住攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒佢幾皮港元外匯）

唔好顧住玩黃色經濟圈搞到唔記得初心

推，真係衰過黑社會

阿叔已經行邊邊位比佢地過，都要走去撞佢

common assult

痴撚線 黑警一定要死

班On9仲比心心佢土木

Twitter 見

Push

死十次

仲要係玩野專登撞過去

一定要推到俾佢睇到

希望佢係藍絲and we connect

好明顯班友有精神病啦

再推

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

紀律部隊喎 真係得啖笑 睇下隻顛狗似乜 破壞社會安寧嘅蒙面暴徒

衰撚過皇軍

如果唔係有鏡頭
好容易比人老屈

日本皇軍

呢班真係畜牲黎

後面嗰個就係港豬
而家唔理遲早撞埋佢

個腦咩構造

推上twitter 推上media 推上國際

打你都得啦 又冇後果

個阿叔分分鐘係藍屍嚟
俾班狗撞下可能會醒

第時清算班仆街就好睇

癡咗線

好人好姐點會比人推

阿叔比人撞完仲幫人奶鞋底啦

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1222聲援維吾爾族集會
已獲發不反對通知書
1530 - 1830

細個學校蝦蝦霸霸果d學生咪呢d
只不過讀完毅進而家做咗狗

前兩日先係youtube睇完個黃channel MiHK TV個節目大丸有落年度特輯 3年零8個月 香港，呢個po就講到皇軍，有冇咁啱吖，個腦有晒咩畫面

痴撚線

大日本皇軍 行過要敬禮 冇敬禮就打

完全係黑社會

仲黎
叫其他口號算啦 叫完都無人夠膽做

Good 👍

撞完之後應該真係會清醒 阿叔之後即刻屌佢老母閪

好撚惡

齊齊back up fb一陣又del post

學乜撚嘢生黑社會嚟

on9

撞一撞 藍屍都變黃絲

哇

咁樣撞一撞藍屍都變黃屍

Cls...

等緊警甴facebook出post
唔知今次又點spin呢

Sor 打錯
係黃c

低智黑警

推 爛仔一個

話失平衡 垃圾黑警

好事黎

Tui

連登仔： d槍一定係手足既，警方點會老屈，香港警察可信性100%

我都係咁諗 佢地咁on9搞着個藍絲狗咬狗骨都幾好笑

蒙哂面 當場雞姦呀叔都得啦

Lihkg ig有po

推爆佢

吊你老母死黑警

屌

真係好撚仆街
蒙住面就大撚哂咁款
黑警 死全家!!!!!!

Btw都要推

要記者四點問

請置頂推上國際

推一推先

仲屈返人撞佢 真係好似d mk撩交打咁

屌 咪又係表現唔理想
唔好喺附近出現妨礙執法人員

癲狗

推 睇到呢個好嬲

好撚嬲 但一定要俾大家睇

個阿叔分分鐘係港豬/藍絲
班狗真係冇自制能力

仆街cctvb實無播

勁L過皇軍。

痴線

pudh

毅進仔

99.9999999999999999%港豬：畀人撞到個個又唔係我 關我咩事？日日繼續享樂飲喜茶咪算

咁都得

屌你老母死黑警

人？狗黎架喎

細路仔都做到執法

又一個呀叔覺醒

push

賤到

比啲藍絲睇下啦

黑警死十次全家

Dklm

有牌爛仔

831

原來同一時間東京都有聲援香港同維族活動
Retweet

朱經緯 喊緊

黑警治港

阿叔：少數害群之馬/ 警隊內有黃屍

吸左毒先開工

比藍絲睇

防暴狗真係狗都不如。

真PK

屌佢老母

最少都係瘋狗症發作既狗

借分享

笑死 分分鐘個呀叔原來係藍
撞一撞就變深黃

班狗係咁幫自己拉仇恨值咁撚顛

tweet爆佢！！！

冇大陸人打城管果重勇就係佢地keep 住咁

生蕃

電光石火之間警員關節出現問題
Case closed

推!!!

Cls

撞完仲可以兇鳩人, 你襲警

痴鳩線

正一垃圾

屌 成班都戇撚鳩

記者唔該

真係cls

狗真係狗

今時今日有人問有狗死割唔割先好笑
你睇吓呢堆人渣廢柴

Pish

精神有問題

見副果下真係呆撚左 做乜鳩姐佢地

賤狗

Push!!

有撚病

恐怖分子呀嘛🤷🏻‍♀️

好撚燥呀！

黑驚仆街死

惡撚到

有無人放上reddit?

推到佢仆街

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好撚奇咩 個途人都冇撚敬禮 俾著以前死左啦
覺得popo已經好有禮貌

黑社會即係黑社會。

林鄭 黑警 冚家剷

班賤種狗真係好似有瘋狗症咁

721

呢d行為試過2，3次，都係d痴線佬黎
屌鳩佢佢又驚

痴撚住牆行都撞埋黎
做乜撚野
衰撚過黑社會

佢屈鳩你行過去係想搶槍都得呀

你講出來自己唔笑個下勁
當年國民黨屠殺人個班仲行得走得，死咗個班最近係先掘番出來
定又想講美國會制裁佢地如果係嘅建議拿拿聲上床訓覺發個好夢，順便夢遺下

Nani!!!!!!!!!!!!!

tui

行過都咁？

On9 , 自己撩人， 再屈人襲警

個阿叔可能本身係藍絲

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有無人識個呀叔, 差佬普通襲擊 表証成立

呀叔可能係支持警隊架呢

親政府武裝恐怖份子...?!

我諗呢個場景
係得藍屍以為自己無犯法
就可以無事係班癲狗隔離行過
我諗任何黃既阿叔 都唔係咁行過去
同無犯法唔會送中一樣
都係得班on9藍屍信

皇軍出巡

以後咪撚講咩三年零八個月 日軍做既野港共都會做 香港人係冇人身安全保障

邊度有講

Tweeeet

會唔會係阿蛇行行下中風咋

藍屍：好人好姐咩都冇做怕咩比警察撞

皇軍....

最好個阿叔係冇腦藍絲

正常發揮

CLS!!!

癲狗症發作 拉去人道毀滅啦

推呢個

Tweeter見啦呢個

佢咁型
仲未有人識佢？

黑社會係咁架啦 好出奇

p

真係痴撚線
當自己係咩吖，好難理解呢班垃圾吖

見到皇軍唔下跪既結果

屌，垃撚圾黑警

嘩惡到呢

廢老都有今日

大家聽日去集合好嗎？

Tweet 爆佢

啲小學生蝦蝦霸霸就係咁樣

佢哋個智商應該吻合

屌你班狗有病唔該睇醫生
情緒有問題唔該返狗屋

人渣

真係軍政府

最尾撞個動作好樣衰
個綠色物件似廢中

咪就係當年班mk街童入哂去做狗囉

球場識有個街童又係小學同學 讀唔成書 又係到四圍蝦蝦霸霸 認屎認屁

之後狗隊收左佢

自己諗下狗隊入面有幾多當年死臭飛

黑社會收保護費陀地咪咁囉
一撚鳩柒樣

呢條片要大型文宣， 要日播夜播

轉推
行為超噁心！

啱嫁啦，等班廢佬港豬感受下

愛與和平 同狗暴割蓆

痴咗線

D毅進仔真係好撚蠢 又畀人影到

權力令人腐化

佢地都唔care嫁啦

做咩都唔會被高層屌 又蒙哂面咪有持無恐

著起套甲由衣就大晒架啦

推爆佢 啊佢老母

條垃圾係咪真係以為冇人影到

up

屌啊

同蝗軍無分別
好快會係鏡頭前就地正法巿民

仲柒過d黑社會 以為蝦d市民好有型
做男人做到咁 剩係識蝦老人家同小朋友 真係笑撚死 好撚型啊

爛仔先做得出

不停挑釁

試從江賊永祥角度解釋事件

個啊叔仲唔跪係到講多謝?
換著係個後生仔
成班撲上去亂棍扑到成頭血再告襲警啦

有撚病當自己邊位

狗都不如

狗都唔會咁狗

撞多d啦， 唔撞多d 廢老點由藍轉黃

乜撚野係防暴警
係曱甴呀

係衰撚過日本皇軍

就算唔connect ，畀佢受下都好

低學歷低智商先會做狗 垃圾

黑警必須死

Twitter

爛仔

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

屌，on9真係有撚病
Push

呢啲皇軍都係我地上一輩 或者中史書同電視劇留低既野。 對於以前既野 越來越覺得可能有部分係蚛蟈為左醜化日本仔而誇大既感覺

撚有得開發咩
而家係最盡㗎啦

死傻閪，冇得打人喺度發狗癲
笑撚爆我個嘴

黑社會都話大鳩你先 嚇一嚇先打

呢d阿叔應該係覺得佢唔搞狗狗唔會搞你既典型阿叔黎
btw歡迎變黃

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

無惡不作 記者會到時又九唔撚答八

小背景

開發晒啦
I mean個菊花

痴線...

pish

S

屌你老母

A

條仆街Cls

侮辱野蠻人

立即搶功能組別救港

係咪可能係無心之失呢

黑警已經冇得救

商場私人地方都當自己大哂

好撚想推鳩啲警狗
話撚緊你啊！mon post垃圾警狗

中學都唔玩啦
小學雞玩意
依家真係小學生當道

DKLM

聖誕等攬炒

以前中學d mk就係咁

衰撚過狗

阿SIR希望你做多D

呢d差佬唔清算日子點過

日本皇軍邊會搞咁多小動作
皇軍統治你就擺明統治你
香港班垃圾打尻你話保護你

cls

善忘香港人請記住呀，如果有一日 上天懲罰 佢地折墮， 唔好可憐佢地， 記得要踩多幾腳

垃圾都不如

so obvious!!
Send that to news agency in other countries....
Is it what #1 Asian popo team has learned??

佢哋真係以為惡晒?宜家可能奈你唔何,遲啲你就知
世界風向轉緊,奉勸唔好搭沉船

真係好痴線，爛仔都好撚過佢

個班on 9 仔十足十雨傘d左膠幫曱甴擔遮

青山入面個啲都係會咁亂撞，宜家通街都係揸槍癲佬，香港人真係要小心

將呢d傳出國際 叫所有人唔好黎香港

樓豬你條仆街食屎啦 而家關皇軍乜事 你俾皇軍撞過呀 你又知皇軍係咁

我諗佢地見到藍屍係到大叫驚察加油 都覺得人地講反話之後打鳩埋佢

痴撚線。。。。

冚家產黑狗

真係以為係執法者就大哂！？

惡過日本皇軍

好似90年代啲爛仔

係千軍一發的時候警員想向左行同路過的市民有身體接觸，同時幾位同行警員馬上上前包圍保護扶起。

和你非要人人做記者，

小學雞撚，成隊人就蝦蝦霸霸

專登唉個膊頭過去好柒

痴左線？

連呀叔都撩，咩形象工程都

賤種

故意襲擊
希望告到

大陸撞車黨

堆

痴線佬執法

黑警毅進狗死全家，落地獄

Dllm

真
垃圾過氣黑社會

其實咁夠薑係班癲狗隔離行
唔係藍就係冷血中立

仆街，恃住夠人多夠武器，為所慾為

popo蒙咗面 做咩都無後果
執法根本唔應該蒙面

戇鳩警察

推上國際畀大家見識下乜嘢叫香港警察

肯定鳩up話係視覺問題
然後又話角度乜乜柒柒

藍屍點睇

唔好再講佢地唔受控制喇
佢地受過專業訓練去收人工做野同埋洗曬腦佢地係岩
咩意思呢
有柯打要癲要震懾就做返平時爛仔狗
有柯打要PR就做心心同12.8狗總天橋咁laser任射唔嬲

根本佢地收放自如，徹頭徹尾就係咁仆街，唔關有無精神痛事

行得正, 企得正, 怕咩俾人撞!

闔家剷習近平
揾黑警迫害香港人
屌你老母習近平同港共狗官不得好死

死爛仔 成班垃圾

呢d咪係黑社會囉死飛仔

上國際

專業

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

其實有冇諗過班狗變相助攻，今年聖誕新年個市收得皮

啱啦，推俾啲人撐警嘅

一向都覺得想唔想停 就係班狗

係我就一定起唔到身，要call白車送院，呢個阿叔真硬淨

今日三點半，麻煩大家準時！
尊重返人地宗教 現場
❌唔好有連豬，連狗❌

已獲不反對通知書

皇軍出巡，如果係舊時？個阿叔死撚左啦。如果係我，我一定即時三跪九叩咁爛返出商場，仲要大嗌皇軍萬歲。返到屋企即刻買返張六合彩，今日執返條命。

有twitter link，大家幫手推國際

仲要係專登撞埋去，之後屈返人轉頭
popo已經無惡不作!

冇得就咁算，一定要追究，十年好，百年好，都要告到佢坐監

SEND比D廢佬睇就啱

咁樣撞一撞隨時高潮

On9

納粹行過環敬禮

警謊：PoPo 同膊頭同市民打招呼

呢個係願望黎

呢個真係cls

個阿叔咁老定係身邊行過應該本身都藍藍地
依家親身感受到警隊既專業了

鄧小強睇下你班癲狗，北京遲早要你親手殺曬佢地

如果撞個個係藍絲就好笑

一齊上Twitter推呀

好撚癲 衰過黑社會

見到差佬都仲夠膽行埋去嘅九成係藍絲啦

記者會: 防暴推進緊 行過嚟即係衝擊防線

乜料呀又

仲衰撚過古惑仔

呢段要無限loop

其實2014年雨革已係咁
只係當年無咁多人影到
親眼嚮旺角見過六個防暴
其中一個突然大大力推一個行過隔離嘅後生仔埋牆
但又無拘捕佢
只係一味問個後生仔望乜嘢
兇佢幾句之後班黑警又大搖大擺咁行

優獸警
冇改錯名

原來班狗係盲閪，咁大個人響佢面前都睇唔到

⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：沙田新城市，元朗YOHO
-九龍：尖沙咀 海港城，旺角 朗豪坊
-港島：銅鑼灣 時代廣場

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

係

又唔撚係拘捕人

推啊

震撼教育

我覺得 佢哋係時候要睇下心理醫生

咪傻啦 多數又會話唔係你班人出嚟示威警甴就唔會搞佢 點都可以入示威者數

藍絲點睇？

Push.

做得好，最好當全香港人都係仇人，等個個香港人邊黃絲

On9 push

皇軍
皇軍
皇軍

向好果方面諗：又一個藍色廢老轉黃

聽日PPRB會話：警察執勤十幾個鐘，個人攰，一時失平衡，撞咗落途人度都係身不由己，以我所知，當時嘅警務人員已經道咗歉，如果事主有唔滿意的地方，歡迎嚟警察投訴科作出投訴

Onl9

岩架啦 繼續啦

on99

遲啲就係黑警係你面前行過你要下跪 唔跪就告鳩你遊蕩

根本就係黑社會

個腦裝咩

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

返shift散仔狗
以為自己好撚型？

Up

衰撚過皇家軍啦

你冇敬禮緊係撞開你

生藩

黑社會

we connected

見到皇帝都唔敬禮，直頭要拎去打靶啦

幫手推

推上國際

仲要集體指罵

冇敬禮

可能阿叔藍，比佢撞一撞之後撞撚醒左

低智力(弱智)罪犯